狼振英每日數幾多次廣告係正常？

有冇689傳心師請教下？